今晚美股又跌幾多點?

大戶上面派完貨，250今晚穿撚硬
可能一野打落245都唔奇

再次千跌

今晚少少地6-700算啦

今次到我哋熊軍大反擊

都收貨留返下星期一gap sown

岩岩253加左張IG $5usd 沽同我落地獄

中呀日日都跌1000點，大戶派錢比淡友

240見，個市已經崩壞咗